已報名做狗，做左之後第一步係強姦藍屍d仔女，打劫藍屍

已報名做狗，
做左之後第一步係強姦藍屍d仔女，
打劫藍屍。

多謝

有無人支持我，
反正無罪。
正

佔中時話要入黑警改變黑警嗰班去晒邊?

入左速龍